【重拾傳統】五月一人五張最滿意作品

大家好我又返嚟喇！唔好意思今次遲咗小小
首先講返聲 好多謝大家對我之前兩個post既支持
見大家設計既文宣都勁靚 希望可以繼續用自己影既相對文宣作出貢獻
不過上個月尾開始忙 無覆晒大家一人五張啲comment唔好意思
今次依個我會盡覆
都希望大家得閒就俾啲評語我
今次都繼續開放各位手足今個月重新執過既相

唔講咁多 拋下磚先

唔知做乜鳩電腦upload次序亂咗
我得第二同第三張係五月影
希望大家鍾意

早幾日喺explore睇到樓主ig
啲相好靚

多謝晒手足
大家一齊學一齊進步

影得好靚

五月都係影吓貓掃吓街

Hi 樓豬

高手🙇🏻‍♂️

G持

最尾嗰張如果兩盞白燈推突出啲 其他環境較暗啲
咁樣個對比效果應該好正

第一張雖然成日見不過我都仲係好鍾意
如果第二張fo落個neon light度會唔會好啲？有多種紀錄歷史既感覺
第四張個日本vibe我都好鍾意 希望好快可以再去

賭物ching
我覺得影啲自己鍾意既野 影完自己開心最緊要
雖然我都仲係有追大景既引

多謝晒手足繼續支持
我覺得你今個月啲色靚咗好多啵 係咪有轉過小小個tone
周生生果張好似可以再攞上小小 依家太貼好似有啲唔舒服？
第四張個感覺舊似電影 個人幾鍾意 我以前都有去過同一個位不過唔知點影啲牌好 我覺得你依個angle execute得好好睇

巴打個日落喺邊度影

兩張近期，一張重執。最近先開ig，求follow。大家多多指教！

最尾果張好似po唔到，都係po張貓先。

好

Hi 手足！
啲景好靚啊！不過我個人覺得個構圖有小小奇怪？
姐係第二三張好靚既位我覺得係啲樓、海岸線同個天
加咗個太陽落去就變到對眼望咗太陽先 跟住先落到去啲樓到
有可能係兩樣野分得太開？

手足你今個月既想好靚啵！
對比起上個月睇得返小小shadow位真係立體咗好多
真係要我講點睇我諗我會想個frame再簡約小小？
好似一同二後面個樹既綠令到我分咗心
唔知手足你點睇？

手足都分享下相啦！
大家一齊進步

Ohlala手足！我follow咗你好耐唔知你認唔認得我
第一張係咪斜咗好少
啲相好有舊香港feel？唔知我有無濫用到個term
不過第三張個線係咪有小小太teal？
我個人都仲未係好識處理綠色 唔知你點睇

本身紅香爐峰日落會喺會展頭頂
可惜太厚雲

當你好中意銀河

香港影？

係啊
第一張籮箕灣 其他浪茄

Tesco 都比你影到咁靚

第四張整翻整啲邊位就幾可亂真

樓主影得好靚 已follow 左ig

疊相？

想要巴打ig

係

樓主如果第一張馬路再小d野就好睇好多

緊係認得，上次先學你做文宣圖

執色方面我都冇咩太講究同研究，通常都係落左preset再微調

本身我唔太鍾意d相偏黃橙偏暖，不過見你超市嗰2張又覺得好正

等我返去整整 我係電腦過咗落手機先發現好似可以上下合成 thanks a lot😂😂

大約重疊左幾多張左右？ 真係勁令同好Y

喊出黎

手足影銀河真係勁靚！
我都想知你點影同埋點後製
我個人覺得第四張加埋前景啲腳印最靚
不過可以執咗最前果張好似紙既野同埋左上角個光？

我幾鍾意第三同第四張 個紅同綠都執得好靚
第一張如果係我可能會再crop盡小小 將個畫面foucs放返係啲人同個景度
依家好似有啲太多黑色 變到留意唔到啲剪影？
第一同第二張既話係唔係斜咗小小？